http://www.zalora.vn/Giay-Sandals-Quai-Dan-Strappy-Faux-Leather-393806.html


ZALORA BASICS
Giày Sandals Quai Đan Strappy Faux Leather
279,000 VND
Hãy trải nghiệm những ngày cuối tuần thư giãn tuyệt vời cùng giày sandals nam của thương hiệu ZALORA BASICS. Chất liệu da mềm mại cùng kiểu dáng quai đan X độc đáo, mang lại cảm giác êm chân, thoải mái khi di chuyển

- Giày có kích thước đúng tiêu chuẩn
- Chất liệu da tổng hợp
- Quai đan cách điệu
- Quai hậu có khóa cài kim loại
- Mặt lót giày in tên thương hiệu

đen